發現有人偷渡番大陸玩再偷渡番香港應該要點做

話說支那呢家疫情都仲係嚴重
呢條死MK 因為唔想隔離14日
選擇坐大飛偷渡番大陸
玩完幾日又偷渡番香港
唔知有無惹埋武漢肺炎
（之前有啲不明來源既確診都有可能
因為有人咁做帶左啲帶毒黎香港）
見到咁樣應該點舉報

告得

推

源頭不明既確診個案可能因為咁樣而發生

衛生署？

一睇個樣就知係雞蟲

email同時send 去衛生署, 入境署
cc申訴專員公署

肥虎

今時今日仲有啲咁MK 咁柒嘅人

佢同d fd個樣成個灝x金融d mk仔咁

係精神既

網上賭博

手誤負評 推返

睇個款似元朗國白衣人啲fd

幫推十野唔該

潮汕仔

入境處唔會理，因為香港永久居民告唔到逃避入境檢查

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

一睇就知係做騙徒嘅

無戴口罩

唔係老人MK
係MK老了

D錢係時候幫中共回血

老mk

2021都黎緊 仲有mk

坐大飛？即係坐艇仔偷渡？

push

條友出完post like返自己個post

雖然唔係話好高 但係都唔係矮仔囉

報上蘋果立場

Mk+倫敦金+ 北上

冇攬女相嘅？gay 架？

佢唔識打個承字

依d人

facebook張圖幾多仔

Push

係 ...有咩可以告

點解呢d人有得屌mk妹我無

公安會理咩...

會唔會走埋私呀？！

點樣偷渡

直接同汕尾邊防舉報佢走私啦

哪兒來的自信😂

要比汕尾公安知佢有錢
拉左可以食唔少油水
再屈佢有方法走私 點知會唔會走粉
唔處理就上報話汕尾公安失職 包庇

WhatsApp

up

死矮仔

記者朋友我係pantoloc

上網自爆開賭咁on9

倫敦金班老千仔

fat tiger

咩玩啦大飛唔送人架啦
1方70kg走花旗參好過
走私有限數送人風險高
呢啲要威嘅吹水都好信
船家斬死佢先啦玩篤灰

倫敦金佬咁嘅樣

依家仲有冇人會走私國寶？

今日係街發現，唔知咩黎

認識中所謂汕尾都係垃圾個類

手掌紋身 衣著風格
邊似MK成身大陸味
翻牆VPN 要報信息辦
偷渡走資 經濟犯罪
炫富賭博 影響社會
呢次重唔仆街 哈哈
睇吓你重有無老闆跟

打倒貪腐政權
支持 全國人民
聽黨指揮全面落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想
貪污腐敗雖遠必誅
後果自負後果自負

實名報咗大陸公安部

好人好姐做乜要偷渡 可能係黄尸暴徒返去搞事

報埋比蘋果搞大佢，等記者再追問衛生署同入境處會點處理

唔遵守國家規則，國家要你隔離你竟然四圍走，危害全中國十四億同胞健康

黑社會

丫呢個仆街咁都得既, 個樣一睇口音唔正大陸閪, 對嗎？

懷疑係走私販賣黃金

個篋幾多一千蚊, 個度有幾多百萬, 有冇人計到？夠薑住曉盧囉大陸閪

其中一張相個OFFICE已經似係啦

坐大飛咁揚？不過算啦，依家香港係咁上下。

個鼻生到成個龜頭咁

佢出境個陣 可能帶左要申報物品走呢

MK仔

雖然我唔係高嗰句笑到仆街

有冇咁想去大陸呀

想跟佢搵食

非法入境

黃紙... 自認三合會喎

咩撚野肥虎都2020年重宜d垃圾飛仔

點解咁有錢

仲可以報埋中國篤灰
條友惡意散播病菌返中國
違反國安法
Btw連揸大飛嗰個都拉埋

貴山？

要舉報

根本就係

170都叫唔矮我著埋鞋都高過佢

無捉偷渡走私好耐啦,白痴仔

我中一都唔止170

唔好叫肥虎，叫矮腳虎啦屌

ka chun

乜依家做老千做到咁揚

搭大飛返中國要一萬

原來依家仲有呢個style 嘅人

屌你, 而家有大飛搭

唔知點解會諗起張gucci袋沙灘合照

洗米華搞網上賭博都奶野，條友比公安捉左就死撚硬

古惑仔都算係本土文化黎既

唔理想
已訓斥

過去叫雞咋

支味濃

喂, 矮閪

嚴正執法，先罰佢25,000

就係呢啲撚樣送毒入港

170唔矮唔知講咩好

咁就C&E搞啦

傻鳩mk咁鐘意係Facebook 刷存在感 好撚柒

洗頭艇？

而家咁嚴
防人食沙律
好明顯啲官有份收錢啦

好想跟ka chun揾食咁靚仔

認得有張圖個背景間公司
俾人post過好多次 倫敦金

炒家啦

推啦

依家仲上中國玩即係唔係自己人啦
一律報狗

Gay

REPORT TO 入境

好撚7

推 dllm又斷攬

原來依家重有人行mk路線

留名睇千字文反駁，總之死唔認錯

比人拉之前就死撐無問題，扮勇你哋咪報公安囉

比人拉之後就扮死狗洗唔洗咁趕盡殺絕

偷運現金
可以捉

講左咁耐個fb仲未刪post
牙家俊下午仲出緊post

樓主 報咗料未？

十皮cash已經過唔到大陸海關啦

可能佢身邊d朋友多 16X.....
所以以為自己好高

1823

自己認咗偷渡喎

Cls

推到仆街

好有型，幫推

報醫管局

又係個張成gip錢圖笑死

推呀DKLM

通常話自己170-171cm嗰啲，其實都係得168
呢件老mk實在太撚好笑

成首詩咁

屌又有本地確診 可能都係呢啲仆街帶毒返香港

打啲嘢好似劉馬車

唔掛得成日一單半單中国肺炎...

「網上賭博遊戲 」
喺中国定邊度運作？如果係中国，可以舉報。

呢條撚樣我識佢
十幾歲個時入過自願戒毒
個陣講野已經好牙撚擦
估唔到冇見一排仲咁戇鳩

who??

2021都黎緊
仲mk倫敦金

支那仔

仲興呢啲mk㗎咩

網上賭場

明白了

報哂中港警同衞生部門

垃圾倫敦金狗

Pish

叫佢考香港警察
請硬

好核突
呢個年代仲有咁的打扮

攪網上賭場，中港2地都犯法，cap定幫佢報警

推 今日新增症兩宗本地個案

推阿

【Now新聞台】消息指，本港新增兩宗新冠肺炎本地確診個案。

消息指，其中一宗個案男患者58歲，在坪石邨一間粉麵店工作，店舖未有營業，清潔工人在附近地方消毒。

這名患者居於元朗朗屏邨，周六不適到仁濟醫院求醫，由於沒有外遊紀錄，於仁濟醫院一度被當作普通肺炎病人，三日後做病毒測試才確診。他體內病毒量高，需要聞氧氣，現已轉送瑪嘉烈醫院。

另一名新增患者是長沙灣一間診所女護士，亦沒有外遊記錄。

170都叫唔矮
話佢有自信定弱智好

好易姐, 話有講毒份子偷渡返大陸, 是旦PD圖, 再開VPN/公共wifi email報比大6公安, 大6出入境海關, 汕頭市公安etc...
效率快到無倫
唔洗1-2人都捉埋, 搞掂

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

條友係咪幫走資金伽
為左國家資金穩定，要舉報佢先得

洗一皮坐大飛都唔用嚟喺香港歎
咩邏輯

點解著到咁7都仲可能覺得自己型

前幾個月確實有好多人坐大飛上去。有的上去廠度。好多都係因為做野，一位一萬？幾千渣